
                      mercenarios 3 esta bastante bien mucha menos sangre q en las anteriores por no decir nada de gore pero las 2 horas entretenidas pero por ahora la mejor es la 2 parte
        
            